星期六日冇美股玩好撚悶呀屌你老母

悶過閪

星期六日俾你做功課呀清

兩日做功課太多啦

點解要用玩呢個字

所以我玩埋bitcoin

真 美股令我每晚增加了刺激

周經post

crypto 24/7

d鬼佬咁鬼懶

玩返港股算

根本全部係電腦盤
應開足24小時

星期一至五夜晚玩既美股

星期六日夜晚玩既美股